[有圖]有港女ptgf收高價幫人揼骨，又要客送錶！！！！

又混水魚客
救約佢起底

夠膽死收人$700個鐘

去搵正骨我去俾兩舊水啲阿姐按唔好？力水又好過你，人地又學過經脈肯定專業過你啦。

屌佢啦 專業按摩師都冇佢收得咁貴
雞就雞啦

又要做雞又要揾其他掩飾

直接比人按摩佢搵得仲多

做雞都有貞節牌坊

挨住條臭巷，可想而知條女衛生程度都幾劣

仲要講撚到好委屈又要做

又貪錢又唔想正正經經返工 臭雞等睇俾人中出生b 勞資糾紛

啲5p字睇得好辛苦

你情我願 叫做買個學生妹幫自己按摩囉
不過真心講句 五百幾蚊要現金好過要隻垃圾diy錶啦
一世做按摩雞真係有原因

雖然隨時其實賣錶嘅人都係佢自己
自己賣貨 再自己要翻 就有淨錢袋

G

偉大的臭G

幫襯佢果d都係社會地底泥

繼pt乖孫後又有新職業

可能人地屋企好困難呢 ，做人寬容啲啦，唔洗乜都放上黎公審，又無得罪人，阻住人

平時幫人按都無收錢 而家我可以考慮下 一次收廿蚊都好

你當我幫佢宣傳囉，屌

如果真係按摩做乜會緊張

又話自己唔係ptgf 但又落ptgf hashtag

幫我按摩我條巨龍 得唔得?

其實有少少可悲
咁細個就有咁樣既價值觀
要求男人去不斷俾錢滿足自己物質既慾望

根本番唔到轉頭

價值觀扭曲哂，真係好心痛
點解總係要搵千萬個籍口去為自己辯護 係咪以經進化到呃埋自己

700蚊直頭搵中醫啦

臭雞做g 又要攞貞節牌坊

衰撚過做雞

正經既按摩? 呢D 生財橋, 咁都比港女諗到?

之前搵過中醫按300蚊 痛左幾日
按完乜事都冇 好抵

屌你老母臭雞啦
講到咁撚委屈咁又唔見你正正經經出黎做part time?
想搵快錢咪認囉死臭雞

大陸邪仔先三百幾 有身材有服務
貪你夠西面呀

很費

要按正骨既話 係香港搵個有經驗有依方面知識既姨姨按摩都係300幾，仲要人地真係識按

按龍筋

又話我不是ptgf 又tag ptgf 做咩啫你

…屌 膠 睇漏

話冇經驗，叫價更高

[quote]

畀錢佢去學按摩
然後技成之後可以收得再貴一貴

按摩仔

part time gay friend

無人留意到佢自稱 本少 同 按摩仔 咩？

字裏行間感受到佢對按摩既熱誠，我決定要幫襯了

pt骨妹

公公？

呢啲係咪唯一一個行業係經驗越小收費越高

按我隻小鳥得唔得

收費很費？

做雞未必犯法, 但無按摩院牌照下經營按摩業務就一定犯法, 魔警唔該放蛇兼執法

G持黑警揼霸王ptgf骨

字裡行間feel到好中二病
又好似發育不良咁 可能真係好窮

其實係咪變性人

很抱歉 此頁面無法使用

小弟

又要做雞，又要攞精節牌方，最憎呢種

就算冇，非法同人按摩冇問題咩？

係咪美利堅帝國黎 又本少又按摩仔

應該係偽娘黎架。你班友冇睇字。

除左tag一直都打pt_f...會唔會係因為佢係ptbf

男人黎下話

好偉大

女嚟，自稱本少

Ptgf都話自己係正經同人出街ja ma

點解佢唔覆我第一頁個留言

Mon住post

點解成日要用啲XX_ _
唔打得出嚟㗎咩

極度懷疑係仔

叫佢開個連登account上嚟講呀嘛
我哋呢度好多人想同你講呀

好哋哋一個女仔都唔會做啲成日要約陌生人嘅工作啦 仲要係按摩，有身體接觸。講真啦，約得佢嗰啲，真係貪你按得好咩？又貴又無出面啲人咁專業，咪又係鹹濕！睇佢個樣都係後生女，大把工請人啦，我公司都請緊大量文員，有手有腳做咩要拋個身出嚟 又想搵多啲錢，又唔捱得

睇多幾張樓主嘅cap圖
開始分唔清條友係仔定女定人妖

喺個ig post叫啲客哥哥唔係就係ptgf慣用模式咩

我淨係知我趕唔切做仆街仔 IG無咗

睇佢啲錢睇到眼痛
喊出黎

佢又叫人直接同佢講嘅
做乜閂ig
定係佢宜家開緊account上嚟同我哋傾計

約得少就唔係犯法架喇咩條友瞓醒未

屌 美利堅帝國黎0既

可能真係佢
正常ptgf會mon post mon到咁貼咩

可能真人

D牙好靚 又齊又白

Phil lam

寸寸貢

係咁提自己唔係ptgf，無私顯見私，唔係就咪借ptgf吸客

咁d人做雞都冇阻住人

新沈船三寶？

佢啲錢咪又係喺啲哥哥身上賺返嚟

佢話賺埋俾阿媽，念親恩

話自己唔係ptgf
但下面又tag ptgf兼職女友

會唔會係you竟然是個boy?

雀仔按摩順手排毒？

本身覺得呢條女都冇乜野，但睇完你cm之後睇返張圖

有咩留返同呀蛇講啦

ptgf淨出街都夠膽死收$500/hr
仲要乜柒所有洗費哥哥包
咁計落呢個收700算平

先唔理佢係唔係ptgf
但不停話自己冇錢冇手錶要男人俾錢佢洗 會唔會太cheap

臭雞

我知佢真人係邊個
利申佢中學同學

咁巴閉又改幾次ig

知就貼上嚟啦, 唔貼講嚟托咩

你唔係ptgf
又@ptgf😂

[member] ig: hocheukting [member]

起底組

貼相上黎啦屌你

比埋ig 自己follow啦

網上行乞

啲男人錢多得濟就做下善事啦
點解要捧高啲垃圾女人

會唔會炒車架
你有咩證據先

雀仔按摩

又混水魚客
救約佢起底 [/quote]

咩叫真皮PU錶帶

強烈懷疑係男人

我仲記得絲打你
係個講一字肩衫嘅post係咁講自己身材好
164cm， 49-50kg，瘦底大波
畀人show blocked user - 我是公主
之後改咗名做主公人
終於又係lighk見返大波絲打你

你可以facebook search Christy ho (check ting) 你對下張icon

以我同佢做左6年同學
真係佢黎

你唔用member咁有無cap定晒圖呀
陣間畀人del咗咁點算

有時間限制 咁樣做到仆街仔先開心

你地咁講 即係唔信我

邊忽證明到 睇完都唔覺

You 竟然是個...

我記得佢post過樣係哩個樣

喺香港
有西真係可以大曬

咁係咪同icon一樣

有貞節牌坊的雞

按你老母個摩咩,做雞算啦

同第一張相一樣

有證據啦 冇炒

add到入去記得backup

嘩隔離登見到正野

其實我係wts gp揾到佢手機號碼

有冇哥哥想揾佢按下摩

推到佢仆街！

見到呢啲人
就覺得係一個病態既社會
唉，呢個世界發生咩事
香港地揾個正正經經既女仔都冇⋯⋯

有咩爆快啲爆

你份文員工有冇時薪700蚊呀?
冇人地唔會睇得上眼

真係唔知呢啲女諗咩

有冇哥哥要按摩服務

唔係ptgf但係又要hash tag ptgf，咩心態？

有冇人見到我個一蚊

所以咪話做雞 或者拋個身出嚟做 搵快錢咪認囉 做雞又要攞貞節牌坊！就算無扑嘢 你都係隻畀人抽水嘅抽水雞

推到起到底為止

City好多雞

屌你啦
相你都唔撚敢放
講乜撚嘢放佢電話啫

有冇認真追po
佢咪比左佢ig囉，ig: hocheukting
btw 我揾到佢私人號碼

罰你認真追po
大大張相都話冇

人地咪放左相囉 追post 啦

估唔到真係女，仲以為人妖

點解同第一張咁似 連背景都一樣

無為意個名
因為巴打係咁叫人自己去睇
咁個電話要爆就爆啦
成日都要人more
想點呀

你試下再講more 我就爆佢手機出黎

好，就打畀你睇
more

究竟係咪真係佢呢 佢ig話俾人偷相

佢mon緊post
應得好快

有冇人覺得其實佢幾靚

老閪話比人偷相啦，你唔係信阿

推一推

有無爸打做整合推爆佢

你估佢係明星咩 偷相

有 對腳都幾正
不過要比錢就 不了

偷相 笑撚死

有冇哥哥要按摩熱線

成日見佢去旅行好似好有錢
換一條仔就去一次旅行
我間中學真係好多雞

700蚊睇對腳
出街已經有好多腳可以睇啦喎

人哋識按摩搵錢

9531
唔小心打左4個數字

老老柒柒，仲讀撚緊書既俾撚到你盡都係得幾年經驗 講到自己好撚抱炮咁
講真我要搵人按摩返大陸俾五舊水做埋全套都得啦 洗閪搵你咩臭雞

係咪想其他巴絲夾份買六合彩

句句都話自己唔係ptgf
好撚此地無銀

睇個fb同依個ac啲文風都唔一樣

按摩

繼續啦巴打

Lm睇炒車

樓上咁大仇口丫？

😥

收費貴有原因 自己諗啦

睇價錢唔似喎

700蚊按一次 買唔起六百蚊錶

老老實實
條女係咪有語癌？
成撚日詞不達意重要5p字
睇得好辛苦

擺上黎睇下啦

係囉 應該做返按摩雞
呢份咁有前途既職業嘛
做咩打字扮文青

有冇city朋友仔分享一兩句

其實大學生
講野仲咁幼稚
又口語又書面語

唔好再推

Ok

吾推

我都覺得要

Lm

雞

上面又話自己唔係PTF

之後下面又係到#PTF

city有隻按摩雞 按摩雞 按摩雞
佢個名叫做何卓雞 何卓雞 何卓雞

被人偷相不如報警啦

大學生都廿歲人，仲叫人哥哥 以為係啲mk中學生

ig果件打 吾
fb果件打 唔 喎

有樣野唔明 明明包裝到正當職業
個樣一通咗天 就又del相又del acc

佢係用ig澄清 話比人偷相
咁即係佢本人ig同ptgf ig 都打5p字

推

Ben 哥同佢有咩仇

肯定係ben巴打開假ig屈佢做按摩ptgf
知你mon緊post嘅
嗱，幫你搵埋藉口啦

有人想知再講

Ben咁大仇口

咁正當又怕咩連登幫你宣傳搵多啲客仔

諗起王心凌巴打同迷你龍同學
Ben巴打會唔會等佢畢業之後都繼續binc

我識做啦

Ben 巴打不如爆多少少野黎聽下

個樣唔差 幾錢？ 好想俾佢摸

等你呀Ben gor

佢呢個衰妹搶哂我啲生意

岩阿，駁唔到

臭雞鐘意電話號碼若隱若現

pish

Backup 緊啲相

Ben 哥 收皮啦
我中三同佢一班 佢中三先轉校泥我間中學讀
你點會同佢同班6年呀 搞撚笑咩

爭女

利申中三至中六 同佢一班
真係臭雞 大家唔好信Ben

實信你架
Ben哥，快啲拎多啲證據出黎睇過~~

有冇名
條頸同左肩痛左好耐

推到佢書都冇得讀la

臭雞所有相backup:

Shitty

點睇都唔似香港人

中上樣肯按爛鬼臭腳
唔知會唔會啜埋腳趾

原來係呢條女 fb見佢一年換幾次晝
無個拍得耐 識人一兩個月同仔去旅行
依架搵唔到傻仔請飲請食 要做骨妹
繼續係fb到兜 打千字文呀臭雞

唐氏寶寶樣？

屌，根本係美利堅條死人妖，8成似

自膠

唔係佢本人嚟，係佢偷人相po ig

JM9

難分......

點解要畀邪骨價錢買正骨嘅服務

以前follow過 同一條仔去韓國幾日再轉機日本
都估到係洗男朋友錢既死港女 已un

如果真係cirsty ho，咁我識佢條仔喎

ig已private

條仔邊個就唔講啦，始終大家都相識一場，同埋佢身邊應該有人叫佢睇呢個po，以我所知條仔應該都搵到錢架喎 又戴撈又寶馬，估唔到條女都要做臭雞

好想奶佢塊閪

More

法官大人

lm

求介紹

600蚊隻錶都要乞

真人幾靚喎
等我去幫襯下先

巴打要去驗眼

唔靚咩?
咁各花入各眼囉

影衰曬啲男人

有冇介紹

有冇佢fb同ig既千字文圖啊

我比出黎啲料係真既咪得囉
你地都係睇條女
搞撚笑咩

Lm 跟進

東華三院指拿 高級/顧問中醫師都係三百蚊次
佢憑乜嘢

貪錢都咁多藉口

泥你老母，咁都冇人屌

話自己唔係pt__，但hashtag ptgf

Sorry, this page isn't available.

The link you followed may be broken, or the page may have been removed. Go back to Instagram.

咪係，泥你老母！
全校咁多條女 佢幾時轉過黎邊記得咁多阿
返5p啦 屌你老母

雞 都有愛國嘅

賺返黎既錢幾乎唔係俾自己
做雞同去養ptbf？

佢好似有幫小學生補開習

我覺得ok啦個樣

但700 dup一個鐘係咪on9 無附加服務真係得毒撚幫襯

(有無巴打有正骨推介

幫人打個j姐

12年佢幾歲

要人地一時三刻接受自己係雞係有D難
大家比D時間佢

會唔會集體炒車架
例如佢大學要自己供
ig 係偷fb果個圖
始終兩邊行文唔同

做雞真係無樣睇
呢條女私底下仲要扮純 現實就仲cheap過雞

扭扭擰擰偷呃拐騙.衰過雞啦.雞都明買明賣無呃人.

屌其實咩人會讚

可能有特別服務

收皮啦ben哥 扮同人一間中學 攞到d相出黎就證明同一間中學？

你唔好話埋係佢之前條仔

係偷相嘅都偷靚女啦，你估你自己明星咩

睇佢啲5p字真係好撚辛苦

包唔包按摩丁丁

咁既貨色送都唔要啦

依加個po好似係講隻按摩雞係邊個
我係邊個重要咩
定你知道左有免費按摩

我同你講 根本就係集體炒車

落重break先

仲係中學咪有機會15-17歲囉 咁細個做雞

真係信齋揼骨

唔知買到手錶未

幫唔幫女人按？

唔好推

上面話佢男朋友有d錢
咁無乜動機做又唔會買唔到幾舊水錶架？

港咩女呀？一睇就知係大陸新移民啦屌

wtsapp, wechat佢都唔應機

個樣有d貪錢大陸妹feel

雞來 中學嗰陣已經聽過佢個個都搞得 係仔就得

依家仲點分啲女係咪雞
呢啲樣咁普通一街都係
真係到時溝到條女係雞都唔會知

表明自己唔係ptgf但又要hashtag埋ptgf兼職女友

好波 推到個post比佢身邊d人見到

最憎尼d臭雞
做雞唔係問題 又要做雞又攞貞節牌坊

死臭雞

大家一齊討伐佢

Hi

點解呢d雞或者ptgf永遠都係比人踢爆或者講d乜既時候都可以打d千字文出黎去講到自己係被迫/無問題/無錯咁??

其實認錯係咪仲難過要你攞博士學位?

幾正, 包唔包hj

係
不過好正常啫

人地收錢按摩都要話人係雞 仲話要起人底 你班人真係個腦有問題！

冇牌可以收錢幫人按摩嘅咩?

揼骨呢個唔係Christy Ho嚟架
佢無咁靚

你幫襯過

我朋友幫襯過
佢以前收三四百果陣

我朋友話係佢見過最平胸既人

有冇人cap佢點澄清

食一餐$3000 要揼四五次

毒撚錢最易賺

可唔可以告佢行乞？

即係條女偷相

做雞攞貞節排坊呢個係全世界趨勢，服務盡量少收費盡量多，做雞最好唔錫唔揸波唔除衫唔屌最好。

食一餐生日飯都3000 明明窮撚來 除左做雞同畀人包真係諗唔到啲錢邊度來

報海關？

難忙 成日走堂去按摩?

我想買隻錶比佢

五百大把足仔有後生靚女

老母叫你唔好做雞呀

公審都無阻你架

女人本質就係咁

男咩朋友啫，客黎架炸

又唔見我地會起按摩店呀姐底

點解啊？

好想知佢讀緊咩

大陸人真係男盜女娼

LM跟進

做雞就做腫,又要扮哂野

真係有圖

按摩雞

何卓雞